尋人 2018年聖誕 地點 沙田

想搵返你 但冇左你個TG
果日你著黑色連身裙 黑絲
我地買左支白酒去酒店 雖然好難飲 但係我地都渡過左愉快既一日
如果你見到就搵返我啦

ME

可能係 PM傾傾?